涉嫌於上周用滅火筒毀警員車輛 60歲男昨落網

上星期四(12日)下午3時許，葵涌發生針對警務人員的嚴重違法案件，有不法之徒懷疑在葵涌邨停車場，刻意用滅火筒破壞警務人員車輛並逃去，涉案私家車車窗損毀。葵青警區重案組、葵涌分區特遣隊以及雜項調查隊人員經深入調查後，昨日(20日)在青衣長亨邨拘捕一名60歲姓陳男子，涉嫌刑事毀壞。他現正被扣留調查。

60歲

咁721啲白衣人落網未

銀髮手足

係前輩

係咪黑警勾人老婆
俾人報仇渣

經深入調查咪又係無腦睇cctv, 無cam 你班仆街都係垃圾

重案組 到底班狗係幾撚咁得閒

有d人以為抗爭大撚晒, 正義英雄上身做得出唔怕認

黑警比人勾老婆就有份